講故台可以局部開放編輯功能？

有時出故 寫錯字想改下

一日限改兩次 都好

希望lihkg變得越嚟越好

支持，我成日post完先見到啲錯字

推

請幫推

如果係淨係得創作台有，其實都ok

最驚係被濫用，之後乜鬼嘢垃圾post都開喺創作台

同意～

ＰＵＳＨＨＨ

推

PUSHHH

我反對 唔可以

反對
反正大部份作家自己都有page

反對

所有五毛都會去晒創作台，LIHKG lum硬
提出果個一定冇諗過負面後果

反對

應該係 得小部份作家有自己page....

講故台 通常淨係用嚟出小說故仔

邊個去出po講其他政治野，就代表同人講佢係 五毛

應該冇人會咁蠢？

而且admin會監察 會做野

admin有權刪po 同ban人

你係第二度打完Proof read左先再貼上黎？

不如係有一啲有認證嘅會員(作家) 先可以編輯？

其他唔反對

舉個例子

要引用一大段野

自己唔proofread要人地就你

可以限制一日改兩次

支持